成日聽香港好多單身中女，我係咪生活喺平行世界

唔計大肥婆， 身邊30-39 9成都有著落 married/ occupied

女廁全部都係女
等唔等如你入去就勼到?

講幾多次不要暗戀呀

公司好多

咩公司

清潔

push

me

好多喎 我鋪頭差唔多全部單身

利申：全部25歲以上

咩鋪

正常樣？？

25就中女。。。忽然有0.5秒同情港女。。。

30 啦

女裝鞋鋪

正常呀 乜類型都有

搞唔搞相體

佢地話要 順其自然喎

咁純情